今晚真係咩位揸都贏，侵侵已經出晒Twitter教我哋玩

多謝侵爺 又派錢俾我地好友

做人真係唔好太有自信

我係你就all in牛啦，咁有信心既話

輸撚死你啊朦撚

仲有1個鍾，希望可以V彈收陽燭

我屌連d油都收收地皮今次玩完

It is ... good business ...

唔會掛 星期一要靠香港拉升環球股市喇

應該係a50

上次兩年前，傾得成一夜彈一成，今次最多彈得 5%

太易玩了

Gogogo

又咁講，08打後洗牌，中資入股做莊，港女已經成日唔跟老美。
不過咁好多國企都掟貨撲水救火 ，歐美開始想做野，想渣番港股個莊

得港股得半邊天下。